［Gay Post 213] 輕輕點擊此處 大大力撐開菊花

繼續傾淫計

Merry Christmas

strong post leave name

腸腸

新人lm

好耐冇見

好耐無見
應該換左好多人 上個post好多都唔識

我係歪巴

有啲係改咗名

我見到月台巴 唔知有幾多個仲記得我呢個仙人歪巴

由而家開始上多啲水啲新人就會記得

我等到3點偷走算

高興認識你

[black]肥矮柒毒here[/black]

我對你有印象 好難得

有咩印象

新人留名

起碼我認得你先 好多人都唔認得

Hi 臭臭

\|/

佢啲味

禾認duck

你要找的是：🦵🏻↔️？

俾人hack咗

55

咁埋我

波波

堅·新人

我1黎

same

淫1？

好鐘意呢個狗狗emoji

你啱 正評你

我鐘意呢個

btw 可以叫我腳仔

佢幾大

歪仔

報曬驚

邊一篇 真係唔知

屌你啦

有幾香

三叔

19cm?

我真係唔知
我係load賭聖出黎講

食得果種

大減價

係就好 我都想有咁大

香蕉

索下先知😮

@全post最大

18.9？

用咩中和

16

你條野香唔香架

@花生🥜

花生仲有上po咩

找膠

???

一街都係

收 啦

係咪有16cm

包括你 ？

聖誕配對行動即將開始!

Me

你第一個收皮先啦屌你老母

孝子？

17

招狗奴

Whyyyy

唔駛估 1仔知都無意思

你老母呀

好惡

從後偷襲你

搞個聖誕淫亂派對

唔準咁架 等我上先

Okok
我送佢俾你

驚呀呢 怕呀呢 怯呀呢

預備creampie

含到你10秒就出

臭腳

好想屌不正火包

做愛ok

Pmed

埋靚仔堆is ok

嫁出去嘅水等如潑出去嘅女。

香香

試下咪知

例如邊個

我

我整淫你

lm

潛咗水個d

埋到先算啦 埋到亦唔代表食到

btw rose....

死八婆
究竟嚟唔嚟

要有共通點先可以埋

你地去邊

例如？

屌 我嚟㗎
你想我一個嚟定係叫埋佢哋

靚仔波波

都係靚仔？

冇呀 叫佢收嘢啫

收膠定刀片？

佢哋？有幾多個人

膠

total 4

我今日ok

1080p

？

肯做野未

我屌你老味

以為自己係大天使？

有d人好忙lor

Okok
時間呢

都性誕

性誕

收皮啦你

扑性day

會有專人pm u

新人LM

今日好熱

你裝束如何？

真·新人？

啱呀

唔會係佢呀

係啊

？？？b

衛衣爛牛

圖

今個星期都可以短袖短褲

可以睇大隻仔

好想去摸你

我都想

著緊14吋短褲

大唔大隻

做喵

我唔知自己算唔算大隻

正

佢胡師傅咁

咩意思

講笑

我成個catgirl咁

你個名

感覺像是忍了很久然後一下子擼出來的概念

新人留名xdd😁

收皮啦

佢唔大

惡到😅

amway嗰條勁撚好食
每日食幾條

呢個emoji

屌過，好賤。上次射左好多

勁撚難食喎

收皮啦tumblr仔😴🔞

您下次上我屋企 包您食過返尋味

好討厭呢個emoji

😅😂

甘又点呀？鬧我吾太好咼😥

上過咁多次都冇

最近先食返
以前中學成日喺屋企冇野做就食

我刀角想點姐

上次牙軒單野我刀中未同您計
咁快又想聊我皮？^^

😅🤗

件事刀過左甘耐拉😅 甘計較好嗎🤓

🌚

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅

[member]jd突然有堆人add我#@_@#xm [/member]

負咗你皮

做咩鬧我

好悶呀！！！！

返緊工？

係 就放了

港共有咩做

咁早

咩港共有咩做

眼訓到死

屌 想打放工有咩做

做咩打我

屌 約左人食飯

你有得準時走 我冇

蝗併

fun

邊個呀？男朋友？

我唔洗返學啦

收嗲啦 emoji🤗

朋友

想要大隻仔

stat呢

🤷

你講黎聽下

邊個先係真 怕解密左你

我嗰個係我的 佢嗰個係佢

想知頭三個number分別代表咩
歲數/身高/幾重(kg)?

好似幾fit

有肉地

芒po癡漢

btw係 有人用磅有人會加埋條撚長度 但大致都係咁上下

樣係0分

多謝巴打

推得太快喇
平時都冇乜追post 多數係睇下有冇圖
係唔知今日個post點解突然變咗傾淫計

推得快一係有人叫春一係有淫野講

我都想講淫嘢
不過0個性經驗

巴打幾大？

呢個係咩經驗之談。。。

網上流傳

睇過先知

我成日比人鬧

掏空香港

好唷～

你做咩偷我個stat

咁我都報下 19/170/58 應該都偏0

佢哋成班人亂報咁

做咩個個都咁細個嘅

佢成日蝦人 抵畀人鬧

你都係細個

上連登勿認真 就當我現實係loser啦

我都大佢地最少兩年啦

比上不足啦
樣呢d野各花入各眼

最老都未到您嘅

唔會囉

我都係處

您係撚

有無咁多咁年輕

上水了

圍爐

呢度成日都講淫嘢㗎喇

扮乜

就被時代淘汰

無扮 sor

有時候淫吓冇所謂

成日都比人問我fun唔fun 細個 個個都想食架咩

因為我開post

正常都想食後生

唔尷尬 直情想即場搞啲仔仔

諗起tumblr

單仔係咪想搞事？

hug hug

而且轉戰twitter
睇到想一日打30次

算啦 一雞死一雞鳴

你唔係本來都係呢個程度既咩

你可唔可以叫我腳仔
但器可以叫我做單仔

喺街阿大佬

twitter睇圖麻煩

又扮唔知⋯⋯講左幾次阿

send比你

終於追到個進度

腳b

後生仔血氣方剛

正呀

我要香港 唔要台灣！

咁走啦你

明明你都係咁⋯⋯

假b

一日打三次應該可以

最近科左好多港仔

我邊有

有冇link

啱阿

唔比你

都話係腳仔

我呢我呢？

對住大隻仔仔冇抵抗力

呢度冇大隻仔

一陣比

有嘅有嘅

點解：（

今晚先 等我gym完返歸先畀

頂 你咪係

好

想頂我？

想bam？

好淫

連狗睇完先bam

我仲淫

召喚連仔

望鏡屌得唔得

識玩喎

想比人調教下

你仲唔走？

請參閱網站守則

幾長幾粗

我屌你？

屌，等我即刻睇下先

我手臂得2cm咋喎

其實咩size為之正常

14掛

我有男朋友
佢早幾日生日嚟

大j0

得閒討論下

冇關係 一樣可以

夫目前？

所以呢

咪畀佢地撚啦

冇呀 話俾呢到某人知 等佢快啲收皮

媽媽話唔可以隨便比人睇架

係呀 真係想你走

搵咗好耐都冇網站守則

我係咪被欺騙了
我見出面講女啲post都係咁先至放link
定係其實唔放得

總之露點嗰啲囉

媽你老母

出黎啦 show你既神龍出黎見我

呢度清泉恕不招待

好惡⋯⋯⋯

你本來係嗰邊㗎嘛

🐉🐉🐉🐉🐉🐉

蟲仔

係扮清泉先啱

大過你個身

只要唔喜熊同自認係八婆嘅就無任歡迎

好啦 咁我知啦
係咪以後露點嗰啲就放link唔放圖

放心啦 我唔會break the rules
費事你哋出街禁到j圖

姐係唔係八婆都要走

[member]我係八婆喎#:D#xm [/member]

你係死8婆咩？

唔洗理嗰條友
呢到全部都係淫閪嚟 放link就無事啦

？
你喜熊

不

我喜你

即係射左一半 另一半留返

我係gay post知客

先生呢邊

連登知唔叫出櫃掛

你都唔要我

之後2個男友我都大過佢 但我唔覺得自己大

Yes

咁其實enjoy就得啦 唔enjoy既話20cm都無用啦

女仔fd應該冇咩問題
仔嘅我都唔敢 驚佢地妄想被愛

好簡單
一隻手握住仲有冇淨

有

我幫您check吓？

唔enjoy

再握埋呢一隻呢

一隻手渣住 個頭都唔凸出黎既都好短

您嬲個樣好可愛

呀邊個快d收返你條仔

你講嘢都好on9

剩少少

應該有16

一係咁睇 如果出咗就疏遠您嘅都唔係真fd

10cm

讚緊個emoji 中原唔好諗多左

笑個樣呢

呢到冇人想見到你呀

咪係

搞笑咩

10cm都冇乜點見過啦認真

想見吓 您知規矩咖可？

都唔會見到啦 要用放大鏡

新人

@沒有人

自貼

認真對返做女仔應該係aa波

恰我嘅

就係有
明明係靚仔

我地包剪揼
贏咗嘅自貼

呢到個個都有㗎

當vr體驗囉

邊個

咁都好慘

唔信

都有比你恰？

連總受波波都可以蝦我

求安慰

我幾時有

靚仔唔可以比人碌9細咩

你恰過我

我係啊

總受波波

我體驗你仲好

夜晚凍左好多

對住啲唔想見到既人就係咁㗎啦

虧原未

好少打丁 都虧

冇做運動？

我日日1次都唔虧啦

件衫薄姐

除左佢

至少

腳阿清

冇乜肌肉

gay肉

話比大家仲未分

想比肌肉仔仔攬

媽媽桑就有你份

@波波

係

屌

中出原

冇啦啦中出我

今日會唔會可以開到多一個post

唔好講呢個名
有熟悉感

唔會分

我自己

⋯⋯⋯⋯⋯

靠你

認真呀

未比人中出過

加1

會
我

我得5cm⋯⋯

唔會掛

⋯⋯⋯阿叔 不了

⋯濫

公廁

日日比精液滋潤點會變黑

講到我好似有咁

我係愛你

成手尿

咁口爆呢

叫我？

0仔唔怕既

未

......要矜持啲呀仔 唔好咁低要求

阿叔不了
運動大隻仔仔就好了

想比佢係咁插

求取暖

渣架

佢地冇提議

破我後面嘅處

上水

下火

腳腳

妮妮

愛你

你好似知啲嘢咁

又高又有身材就係冇j

冇呀 純粹笑下佢 佢成日笑我j細

慘

睇過

我幾時又笑你細
我最多笑你肥姐

J細又點睇

有呀 係成日！（定係我記錯小便笑我呢 總知係你兩個是但一個 ）

聽聞有新人

nothing is perfect

我有係某個post講過

你做咩周圍比人睇

冇俾人睇

有ge
可遇不可求又或者係直

聞

你歪炮先成手尿

就算唔係直都一定有男友

冇又比人笑

#672 唔聽書呀你

腳仔笑人好賤

哇你咁樣入晒我數

錫返

我賤開 出名淫賤1

我冇記憶一定唔係我
因為呢D咁好笑既野我一定記得

入幾錢

露械

賤1

FULL PAY我都係999炸

咁平

我99.9

我總受？

總之 笑親我既都有你份 唔入你數入邊個

支持你

好啦

我倒貼

支持支持

半點

要做爛市？

一日就已經29頁

爛屎眼

要搽多啲嘢

食飽飽

唔通我咩

攤手

係又點

原來真係細 而家先知

出名？無人識你喎
打錯數字咋嘛？

我都無記憶
但而家開始會記得

食左邊個？

推爆埋佢

我地兩個明明都唔知 佢都仲要入我地數

好無辜

唔係 其實係噴火龍

明明記得好似係你話我係迷你龍

過期死貓

到底係邊個話迷你龍...

今年唔怕凍了

咁我可能係想講 我唔係話你j細係迷你龍
而係j細既人都係迷你龍

點解我睇唔明你講緊咩..

原來真相係胖點衝出黎認左

蠢

對號入座

好球 擊球手出局!

唔緊要啦半點
反正你大又好細又好個肚腩都係遮住左。。。

⋯⋯⋯

@半點

腸：j細既人都係迷你龍
胖：我唔係迷你龍呀

幫你改番

咪住 明明頭先笑緊腸腸..點解..

岩啊
一直都係笑緊你下面條腸腸

ME係噴火龍

好快冇嫁啦個肚腩

哇 第一 個屎忽好正

爆咩

我遇過幾個正

比我望下

所以我咪唔大隻囉

朝早多

諗起嗰啲gym room甜故

有咩甜故?巴打share下

一篤即入
碌尻喺出面磨下槍都跣到入去

你流咩口水？

私人會所gym可能有機

咁似我去旅行浸完溫泉會做既野

用眼做gym?

咁梗係啦 唔老個啲都要番工啦不了

今日點解又熱返咁既

射波

！！！好狗

爽到震
諗下一陣出去食咩好先

我就死死地氣返

@波

又到聖誕又到聖誕

咩工可以話射半日

露比我睇

hello

射左半日

state?

好chur呀清

Hi

腳呀清
諗左一個好遙遠嘅地方

O緊唔方便透露

咁要點

又拍緊拖

咁係top定bottom

唔準掂我後面

開發

多咗好多新人
睇嚟我嚟個gay po推po po柱可以正式退位

ok

byebye

你願意仲叫做強姦嗎
單腳仔

咁幾長

好悶呀

中原b

emoji好好玩

又係到撚我

咩都唔講入黎做咩

唔會講架喇佢

有冇大隻1

入黎吹下水囉

大份一應該有

大隻大份1

胖點點

ky都唔好用 用口水

吹到出哂水就有份

講咗啦自己睇唔到係度鬧我

你地好淫

學你

屌我

今日又係好熱

短袖衫足夠有凸

短袖衫 短褲

有凸

大包成日凸 我都唔想

有幾大

大到要圍住係腰到

唔掂 直接隊入去

跟住今晚又話 好凍呀

件衫凸係邊度大包先

五花腩黎？

畀人隊唔好咩

比大隻靚仔大J仔仔隊就好

我隊先 申利 猛一

我隊你就差唔多

即係猛零 主動含同un

硬左

又靜返

你傷透了我的心

單腳仔比人直隊

收皮 係都隊你先

隊單腳=腳交

多毛既話好吉

出現了大隻靚仔大J仔仔胖點

正 仲要嗌到呀呀聲

想隊人？

冇錯

總受

我好掛住我老婆UGO啊

毒....

UGO佢真係好正
點解現實冇D好似佢咁既人
仲有我睇到小說後面

倒吊含撚充住血睇見到覺得辛苦

其實今日出背心都可以
今日似春天多過冬天

食完早餐 做gym去

完晒成個uw都好似冇

好熱啊

唉 之前有d相同片唔記得back up
依家冇左

咩相黎

梗係好野啦

我又要

都冇左啦點比你

有係咪會俾

早gym真好 得5丁友
而且有後生仔

私下lor

不能專心 有大隻仔

好想俾人屌

我好想屌人

即去

唔影人架我 好乖架

得阿叔咋 咁不了

收皮

阿叔不了 硬唔起

係仲更加有力舉

我老左一定唔會係阿叔

上次係九公男廁比個呀伯望住我去廁所

咁岩係尖沙咀食飯

我就唔係

快D屌我 快

佢仲要係咁望住我條丁

3p

28 / 170/ 170 / 0

留下tg 會有專人聯絡你

阿叔

你真係留

有問題?

我又要

不過呢度1仔唔夠分 點解會咁㗎

會比人block

呢到係咪我最細

呢度唔會

女人入男廁？
定係你入女廁

真？

我知

係 又唔係成人台

阿叔啦當然 靚仔點會揀我

唔信？

170/170？！ 我係咪眼花
170kg?!

磅呀

體力係大隻0

超大隻

做完gym好想出

女人⋯⋯⋯？

你幾時唔想

請爬文

廿

997

998

999

1000